啱啱西九例位有槍，冇入roadblock係咪冇事

等坐監

無入就無事，佢都係揀黎抄

Thanks巴打

使唔使打靶咖

唔識西九例位
講解下thanks

西九龍走廊50

係架咩 我以為中親就一定入